612 reminder：老豆搵仔啲料已經backup曬add入資料庫

網址：

版本：Beta 0.8.3
2019-11-05

警察資料：1153人（+25人）
親中藍絲資料：943人

資料庫意見箱：
回報Bug / 無法使用等問題：@naomicyy

#資料更新
老豆搵仔 #A801 - #A826 已經加入資料庫。

應該只係無左最新個十幾個，最新只去到#A842

借位post

請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

拆一貼十精神

以老豆搵仔班admin既性格，遲下捲土重來只會仲癲

Android 9仲睇到

大家貼出嚟啦 ， 咁樣可以多啲人記得

不如整qr code貼樓梯

講緊日常生活隨街可見

資料慢慢無緊，我頭先都仲睇到
利申：Android

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

夠膽搞老豆搵仔，我地應該要搞大佢先800幾/30000就驚成咁

首先應該要人人篤灰先岩，根據藍黃比例，甲由身邊冇可能無黃絲，800幾真係唔夠多

入晒落blockchain 啦

TG到恐怖主義會比人封嫁。

黑警唔好死全家

Push

push

612 reminder

Print出嚟癡喺班popo屋企樓下

推

白色恐怖咩
Btw 我係唔會驚架！

呢D網好快汁
要放上blockchain

612好波 期待老豆搵仔admin返黎

千奇唔好放去Blockchain

岩同埋佢地應該都有back up

貼咗自己區𠴱啲先啦， 你估好受咩 有啲仲係成家都有

根本BAN唔哂
又做埋啲ON9野

中共港共個腦係得打壓

咁記仇
會唔會私人出錢請特種部隊教整「真。手足勿近」

頭盔:千其唔好千其唔好，唔好拉我，我叫佢地千其唔好，一定要唔好，一定唔可以，絕對唔可以，無論點都唔可以

係#A844，仲睇到

你好搞笑

得48頁有冇咁多都backup得到呀
老豆仲要有好多補充資料 額外mark低

真係比人block ock 左

講真
咁撚驚就咪撚出留言啦
連登原本都係紅底

黑警死全家
全民殺狗

老豆搵仔：#067
好想屌

痾屎無嘢做最好就係閱讀

老豆搵仔：#83
見到沙sir

圖先係重點！！

仲睇到？

推依個

比我就唔忍，警甴明踩場

有無人仲睇到？
快d backup咗最新果幾十個先

而家睇返開頭黎對比

7月
著正規制服, 有冧把, 冇蒙面, 揾仔多數冇咁詳細, 資料限網上出現

10月
冇正規制服, 冇任何識別, 全部蒙面, 揾仔極詳細, 資料係街道出現

結論: 黑警既打扮已經同爛仔一樣, 完全睇唔出係警察, 但似乎係有天堂之門幫手先可以有咁詳細既資料, 謝

屌你老母，千祈唔好張佢實體化

香港解密見到有

頂置

希望唔好比人拉
我等緊佢哋復出呀！

仆街

佢哋啲admin記仇過施永青

班admin實10倍奉還

支持唔忍

期待

習曱甴 甴近平

g持老豆搵仔巴打們

對方已經宣戰
快啲搵高手整落blockchain

宜家真係要靠大家開始back up定d資料

可以學d藍屍咁整個網頁

有咩都back up左先

可以上block chain未

上啦

推 開個 老豆再搵仔

曱甴平

巴打加油

千祈唔好圖文並茂印出嚟周街貼
我見到一定會撕

死曱甴警渣

原來揾仔都有SS級名留臭史

大估下係邊個？

有啦

叫SS級李漢民出動

曱近平